想去探病，飛天南邊間醫院？

問候下保家衛國老人家

玩咁大

醫院係生老病死既地方
好多病人架

佢死左未架

探病姐
有乜問題

唔撚係ICU呀 CCU 係CCU!